逃犯條例撤回左未？

如題

林鄭都無話撤

屌啦，反口，攪大佢。

未
林奠用拖字訣

無 仲要禁蒙面會

唔set deadline就係咁
比人拖 比人撚

咪係又話一開返會就宣佈撤回，騙子

以為撤左添
見佢開蒙面會

未

撤左都可以緊急法硬過
已經冇意思

想贏同我入嚟
想connect全世界同我入嚟
把握時機 食住個勢

[擴大戰線] [行動] 與其嘈加泰集會 不如唔搞呢個